<resources>
    <string name="app_name">Anota</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Anota</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_logout">Sair</string>

    <string name="menu_adicionar">Adicionar Curso</string>
    <string name="menu_meus_cursos">Meus Cursos</string>
    <string name="menu_lembretes">Lembretes</string>
    <string name="menu_tools">Tools</string>
    <string name="menu_share">Share</string>
    <string name="menu_send">Send</string>
    <string name="title_activity_open">OpenActivity</string>
    <string name="tenha_suas_anota_es_sempre_na_palma_da_mao">Tenha suas anotações\n sempre na palma da mão!</string>
    <string name="title_activity_cadastro">Cadastro</string>
    <string name="confirme_a_senha">Confirme a Senha</string>
    <string name="title_activity_lembretes">LembretesActivity</string>
    <string name="title_activity_adicionar_lembrete">AdicionarLembreteActivity</string>
    <string name="title_activity_atualizar_lembrete">Atualizar Lembrete</string>
    <string name="title_activity_adicionar_curso">AdicionarCursoActivity</string>
    <string name="proximo">Proximo</string>
    <string name="informe_curso_o_semestre_n_e_a_quantidade_de_disciplinas">Informe Curso, o Semestre  e a Quantidade de Disciplinas:</string>
    <string name="curso">Curso</string>
    <string name="semestre">Semestre</string>
    <string name="quantidade_de_disciplinas">Quantidade de Disciplinas</string>
    <string name="title_activity_adicionar_disciplinas">AdicionarDisciplinasActivity</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="concluir">Concluir</string>
    <string name="meu_perfil">Meu Perfil</string>
    <string name="configuracoes">Configurações</string>
    <string name="title_activity_meus_cursos">MeusCursosActivity</string>
    <string name="title_activity_semestres">SemestresActivity</string>
    <string name="semestre_do_curso_x">Semestre do Curso X</string>
    <string name="title_activity_disciplinas">DisciplinasActivity</string>
    <string name="title_activity_disciplina_selecionada">DisciplinaSelecionadaActivity</string>
    <string name="title_activity_faltas_por_disciplina">FaltasPorDisciplinaActivity</string>
    <string name="termos_de_uso">TERMOS DE USO\n 1. APRESENTAÇÃO
\nAnota - Feito por estudantes para estudantes.
\nO presente Acordo estabelece os termos obrigacionais que irão reger a relação jurídica entre o aplicativo Anota e seus Usuários (individualmente referidos como Usuário).
\nO presente Acordo de Utilização é um contrato, ainda que firmado por meio eletrônico, e possui eficácia e validade jurídicas, em conformidade com a legislação civil em vigor (artigos 422 e 425 do Código Civil, Lei nº 10.406/2002).
\nO objetivo deste contrato é assegurar a efetivação de uma política de transparência, privacidade e segurança para ambas as partes envolvidas, que permita a melhor utilização do site por seus Usuários.
\nAo acessar o aplicativo Anota e cadastrar-se, é preciso que você leia e concorde com os termos do acordo de utilização, o qual poderá ser atualizado, visando adequar-se à legislação vigente e aos novos serviços.
\nAo utilizar os serviços do Anota, é preciso que você se obrigue a determinados deveres, abaixo detalhados e, no momento em que qualquer deles for violado, este contrato será automaticamente rescindido e poderá ensejar eventuais medidas judiciais, em caso de prejuízo em face da fornecedora dos serviços e/ou de terceiros..
\nO Usuário poderá ter acesso ao presente Acordo de Utilização, a qualquer tempo, através da tela: Termos de uso, no aplicativo Anota.
\nApós a leitura atenta do teor deste contrato, e se for de seu interesse, indique – na caixa de aceitação – a sua concordância com o mesmo. Em caso de concordância com os termos do acordo de utilização dos serviços, marque a opção correspondente.
\nUma vez contratado, os deveres e as normas aqui transcritos considerar-se-ão lidos e deverão ser obrigatoriamente obedecidos. A partir do momento em que os serviços oferecidos neste site forem utilizados, a sua aceitação a este Termo estará sendo ratificada, indicando que o Usuário leu e concorda com o que está inserido em suas cláusulas.
\n\n2. DO SERVIÇO UTILIZADO
\nO Anota trata-se de uma versão em aplicativo para android do site www.pomba.cf com algumas novas funcionalidades. O aplicativo se responsabiliza pela execução dos serviços que oferece aos seus Usuários, embora não tenha responsabilidade pelos conteúdos exibidos, mensagens enviadas ou recebidas, negócios realizados ou perdidos em função do serviço prestado.
\nOs serviços do Anota somente serão oferecidos quando o site estiver no ar e disponível para acesso. Caso, temporariamente, o acesso ao site esteja interrompido para manutenção ou por outra razão, a prestação do serviço automaticamente será interrompida.
\nCaso novos serviços sejam incorporados ao aplicativo Anota, os mesmos serão incluídos no presente Termo de Uso, incidindo, automaticamente, as regras já em vigor.
\nA manifestação de vontade das partes contratantes nos contratos celebrados por meio eletrônico dar-se-á no momento da aceitação dos termos deste contrato. Tal manifestação será sempre considerada como inequívoca.
\nO Usuário, ao cadastrar-se no Anota, receberá, automaticamente em seu e-mail registrado neste site, a confirmação da sua inscrição.
\nCaso o Usuário verifique algum dado errado, poderá o mesmo acessar a área ?Minha conta?, no site, e retificá-los a qualquer momento.
\nO Usuário do Anota terá o direito de usar o serviço durante todo o período escolhido, não sendo o site obrigado a restituir quantias pagas, caso o Usuário desista do serviço contratado durante a vigência do contrato.
\n\n3. DA ASSOCIAÇÃO
\nO Usuário do Anota se compromete a fornecer dados pessoais verdadeiros, precisos, atuais e completos durante o procedimento de registro, cadastramento de seus dados e de cobrança dos valores pactuados, bem como a manter atualizadas as informações prestadas quando da associação.
\nAo visitar uma página qualquer da Internet, o URL ou IP (Internet Protocol) requisitado é automaticamente gravado, assim como a data e horário, além do software de navegação utilizado.
\nReferidos dados se prestam a auxiliar o Anota a manter um registro detalhado da conta de seus Usuários, auxiliando-os na escolha de serviços que ajudarão a tornar o site mais útil aos nossos Usuários.
\nTais dados pessoais, fornecidos voluntariamente por nossos Usuários, por meio de respostas em pesquisas, questionários e cadastros, são usados somente para aprimorar os conhecimentos que o Anota possui em serviços on line, sendo os mesmos, estritamente confidenciais.
\nO Anota poderá estabelecer um acordo com outras empresas para ofertas especiais, promoções e/ou assinaturas. Nesse caso, o Anota exige que suas parceiras e/ou filiadas incluam na oferta ou promoção apresentada as informações relativas à política de privacidade das mesmas.
\nO endereço de correio eletrônico informado no ato do cadastro será utilizado somente para os fins autorizados pelos Usuários, assim como para responder às dúvidas ou enviar informações e serviços sobre o site aos Usuários.
\nO fornecimento de falsa informação ou a utilização de informações de terceiros, constitui crime, qualificado no Código Penal Brasileiro. Caso decorra algum dano ou prejuízo a terceiros ou ao próprio Anota, em função da atitude ilegal de algum de seus Usuários, este será compelido a indenizar o Anota, sem prejuízo de vir a responder pelas perdas e danos respectivos.
\nNesta hipótese, o Anota se reserva o direito de encerrar sua Associação no momento em que tiver conhecimento da falsidade ou da má-fé empregadas pelo Usuário, podendo impedir seu posterior regresso nos serviços oferecidos pelo aplicativo, sem quaisquer ressarcimentos.
\nAo início do processo de cadastramento, o Usuário deverá escolher uma senha e uma identificação pessoal, sendo, ele próprio, unicamente responsável pela senha que escolher e por mantê-la em sigilo.
\nO Usuário compromete-se a notificar o aplicativo Anota sobre qualquer uso não autorizado de sua senha ou conta, bem como qualquer quebra de segurança que possa vir a ocorrer. Os termos da promoção ficarão disponíveis para acesso em local de destaque.
\n\n4. DA POLÍTICA DE PRIVACIDADE E SEGURANÇA
\nO Anota possui uma política de privacidade e segurança que visa proteger aos seus Usuários contra o uso indevido de suas informações pessoais por terceiros.
\nO Anota não venderá ou compartilhará suas informações pessoais com terceiros. Somente mediante sua expressa autorização ou através de autorização judicial é que essas informações poderão ser divulgadas à autoridade solicitante. Caso o Usuário disponibilize suas informações constantes no aplicativo Anota a terceiros, será de sua inteira responsabilidade o uso que esses venham a fazer das mesmas.
\nPara garantir a sua segurança, é recomendável que você altere sua senha de uso pessoal para acessar seu site ou sua conta de suporte, periodicamente, e que não a repasse a terceiros.
\nAs senhas são encriptadas em nosso banco de dados, em caso de esquecimento, o Site.com.br enviará a um link para troca de senha para o endereço eletrônico informado em seu cadastro, assim que solicitado pelo link “Esqueci minha senha” na página inicial.
\nEm caso de alterações na política de segurança do Site.com.br, o Usuário será avisado, seja através de seu e-mail ou por meio de anúncios de destaque em nossa página.
\n\n5. DA POLÍTICA DE SEGURANÇA
\nO Anota utiliza a tecnologia disponível no mercado para garantir a segurança e a proteção de seus dados contra o acesso de pessoas não autorizadas ou o uso inapropriado.
\nSua senha pessoal é confidencial e criptografada, o que garante seu sigilo. Somente mediante sua senha pessoal, você estará apto a alterar seus dados pessoais. Aconselhamos que você utilize uma seqüência de algarismos ou de letras que não lhe identifique diretamente.
\nO aplicativo Anota busca oferecer um serviço de excelência e, para tanto, se baseia na legislação vigente do País e confia na boa-fé de seus Usuários para a prestação de seus serviços.
\nO Anota não monitora ou edita os conteúdos de informação de seus Usuários, a menos que isso seja requerido para fins de direito, ou quando for necessário à proteção e defesa dos direitos de propriedade do Site.com.br, ou ainda, quando for necessária a proteção da segurança pessoal de seus Usuários. Conseqüentemente, o Anota tem o direito (não a obrigação) de revisar o conteúdo divulgado pelos seus Usuários, podendo assim, retirar informações que estejam em confronto com as disposições contratuais contidas neste Acordo de Utilização ou com o sistema legal vigente, assim como rejeitar qualquer aplicativo, texto ou fotografia que desatenda aos requisitos inseridos neste contrato.
\nAssim sendo, o Anota se reserva o direito de editar ou alterar o teor de qualquer site cadastrado por seus Usuários quando verificar a utilização de linguagem ofensiva ou que faça apologia de práticas ilegais; enfim, qualquer conteúdo que atente contra a lei, a moral ou aos bons costumes.
\nO Anota poderá editar ou alterar o teor de qualquer site cadastrado por seus Usuários quando identificadas linguagem ofensiva ou que faça apologia de práticas ilegais, enfim, qualquer conteúdo que traga informações em que se identifica o titular ou que atentem contra a lei, a moral ou aos bons costumes.
\nO Anota, ao ser acionado judicialmente por fato cometido por seus Usuários, tem o direito de reaver o que houver despendido judicialmente contra quem deu causa, exercitando seu direito de regresso.
\nO Anota não se responsabiliza, e não poderá ser responsabilizado, pelo uso que terceiros façam das informações de acesso que o Usuário tenha fornecido a eles, tais como senha, login ou outra informação semelhante.
\n
\n\n6. DAS OBRIGAÇÕES DO USUÁRIO
\nO Usuário se responsabiliza pela titularidade das informações que transmite ao aplicativo Anota.
\nO Usuário deve fornecer dados corretos, exatos, precisos e atuais. Cada Usuário é pessoalmente responsável pelos dados que fornece.
\nO Anota não se responsabiliza pela veracidade das informações prestadas por seus Usuários..
\nOs danos causados a terceiros pela utilização de informações falsas pelo Usuário sujeitará este último às penas da lei, bem como ao direito de regresso por parte do Site.com.br.
\nO Usuário não poderá divulgar em seu site conteúdo de teor racista ou preconceituoso, não poderá violar direito de crianças ou adolescentes, não poderá divulgar, transmitir ou disponibilizar qualquer conteúdo que seja da titularidade de outrem, que viole direito autoral ou direito de imagem de terceiros, não podendo, ainda, enviar qualquer mensagem que contenha vírus, tampouco disseminar idéias de caráter pedófilo, discriminatório, difamatório, abusivo, profano, ofensivo ou ilegal.
\nO Usuário não poderá solicitar a qualquer outro Usuário ou terceiro que aja em seu nome, a menos que seja mediante procuração.
\n
\n\n7. DAS DISPOSIÇÕES FINAIS
\nEste Acordo será regido pelas leis do Brasil e atende ao sistema legal brasileiro, aos princípios gerais de direito e as normas internacionais de comércio eletrônico.
\nCaso o Usuário não concorde com determinada cláusula deste Acordo, e obtenha judicialmente a nulidade da mesma, os demais dispositivos não serão prejudicados e permanecerão em vigor.</string>
    <string name="title_activity_atualizar_falta">AtualizarFaltaActivity</string>
    <string name="title_activity_notas_por_disciplina">NotasPorDisciplinaActivity</string>
    <string name="texto_sobre">O Anota é um aplicativo desenvolvido por um grupo de universitários do curso de Análise e desenvolvimento de sistemas - 4º Semestre - UDF.
        \n O intuito do aplicativo é ajudar o estudante a organizar seus estudos, lembretes e resumos sem a necessidade de um caderno.
        \n É possível cadastrar lembretes, cursos divididos em semestres e disciplinas, resumos e fotos para cada disciplina separadamente de maneira rápida e objetiva.
        \n O projeto está em desenvolvimento e novas funcionalidades podem surgir com o tempo.
        \n Abraços e bons estudos!</string>
    <string name="title_activity_feedback">FeedbackActivity</string>
</resources>
